倫敦金融才俊算唔算才俊？

邊撚到俊呀？睇過

才閪